我真係好攰啦

上年考DSE屋企破產🥶
今年屋企人做傳銷 所有親戚都驚咗我哋
真係好攰我覺得人生就係不斷受苦
就算每一次喺苦難中成長
只不過係迎接下一個苦難嘅練習

頂住阿

抵撚柒死

冇所謂啦

加油

∧∧
(・ω・`)
// ）
／￣￣《￣￣＼
| ・ Ｕ |
| |ι |つ
Ｕ｜｜￣￣｜｜
￣ ￣